\section{Krajka}

    Chorałem dźwięków dzień rozkwita    \chords{a G}
    Jeszcze od rosy rzęsy mokre         \chords{a d}
    We mgle turkocze pierwsza bryka     \chords{C d}
    Słońce wyrusza na włóczęgę          \chords{E,E7}
\\
    Drogą pylistą, drogą polną      \chords{a G}
    Jak kolorowa pannę krajka       \chords{a G}
    Słońce się wznosi nad stodołą   \chords{C d}
    Będziemy tańczyć walca          \chords{E E7}
\\
    A ja mam swoją gitarę              \chords{d G}
    Spodnie wytarte i buty stare            \chords{C a}
    Wiatry niosą mnie na skrzydłach         \chords{d E a (A)}  
\\
    Zmoknięte świerszcze stroją skrzypce    \chords{a G}
    Żuraw się wsparł o cembrowinę           \chords{a d}
    Wiele nanosi wody jeszcze               \chords{C d}
    Wielu się ludzi z niej napije           \chords{E E7}
\\
    Drogą pylistą, drogą polną      \chords{a G}
    Jak kolorowa pannę krajka       \chords{a G}
    Słońce się wznosi nad stodołą   \chords{C d}
    Będziemy tańczyć walca          \chords{E E7}
\\
    A ja mam swoją gitarę              \chords{d G}
    Spodnie wytarte i buty stare            \chords{C a}
    Wiatry niosą mnie na skrzydłach         \chords{d E a (A)}
